［連登仔收得皮］香港玩撚完

我頭先有野做，無mon撚實個連登，一上嚟睇。

仆街，十有九個都係寶礦力

光復上水沉到落谷底
714無人理
聽日烈士葬禮熱門得一個

寶礦力嘅出post數就嚟勁過信用制度

打飛機可以，我都會打，[size=6 4]但請適可而止[/size=4]

集中火力，推返曬有用嘅post上熱門

懇請連登仔講完TVB/寶礦力後，立即聚焦討論下一步行動

喺出面揾post放喺到比人推

聽日有咁重要嘅事 出面都係成班玩膠po

[緊急呼籲]星期六不要前往上水

嘩聽日兩點半 有香港小姐活動 各位TVB既粉絲記得支持喔

【廢中認真做文宣求push】我用呢4張圖，總算成功叫個政治冷感fd 了解多示威者少少少少

邊飲寶礦力，邊推其他post得唔得？

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

任你用，拎去

社會信用評分系統懶人包

Push

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

支持寶礦力係無問題，但做d有用嘅野。

就好似下面個post咁

[整合] 第一波抵制TVB 網絡攻勢

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

你啱

我無嘢講

推

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

［極緊要置頂］今晚12點後請盡量唔好回覆/開新既寶礦力Post，畀返個主場啲遊行示威Post，請各位幫手推呢個Post

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

13/7 上水遊行14/7 沙田遊行10/7 麥小姐追思會10/7前 一人一信反DQ

要將全部TVB追星會 變CCTVB新聞自由追悼會

（人手置頂）你地入左群幫手未？？？ 急推

【7.11旺角要人】油尖旺區議會拒絕傾送中，一齊去夢遊！